其實黃色經濟圈某程度上象徵住場運動開始降溫同香港人冇咗果種if we burn u burn with us既決心

拿我唔係批評黃經 就算會比人屈我五毛我都要講架啦
仲有冇人記得 場運動早期 大家係提倡攬炒 罷買罷消費
黃色經濟圈其實只係一個藉口 一個因為香港人知道自己冇可能忍得住唔消費而諗出黎既藉口
香港人最終都係冇攬炒既決心
冇同共產黨一齊死既決心
而智利人 伊朗人 印尼人有

黃色經濟圈只係攬炒之下可以盡可能保住自己人，波蘭人都有做過

有冇留意到
已經冇人講「if we burn u burn with us」

119

正向啲睇，對港共嚟講，講黃色經濟圈比齋講攬炒更可怕. 你睇紅媒批if u burn u burn with us 多定係黃圈？
講攬炒，係唔怕成隻郵輪一嘢沉q咗
講黃色經濟圈，係船沉之餘我地準備咗自己人先可以上嘅救生艇

對家鬧咗幾多次攬炒？幾多次黃圈？

無問題，將抗爭融入生活

黃色經濟圈係if you burn, only you burn

與時並進，口號已經改咗喇：If we buy, you buy with us.

相信市場， 會向較佳策略 migrate 過去

burn 左藍絲先